［唔割］今時今日仲批評磚/鐵/隧 一定係三毛/鬼

近三罷呢两日又好多割席Post帶風向
主要針對衝/不合作運動
批評佢地冇唔合理/冇用/反效果

佢地其實冇錯 暴力係唔啱 阻街係唔啱 破壞係唔啱

但
示威者對死物發泄遠不及警黑合作暴力
示威者佔路遠不及政府阻礙社會發展
示威者破壞遠不及官商鄉警黑對法治破壞

有意見 請先去聲討make action 嘅罪魁 唔係去質問被make reaction嘅迫害者

不要說：示威者我覺得唔係好好

試著說：官商警鄉黑我屌你老母

有時間就討論三罷 再帶風向話割就負評/Block/上一頁

推

三毛偷偷留下負評

今日又一大堆割post